齊來欣賞 paint ball 藝術

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

paint ball war game 場有無得搞?